Copiar archivos de webpack de la sesión anterior desde consola
$ cp ../../sesion07/css-grid-demo/webpack.*.js .

Instalar dependencias y utilerías de webpack
$ npm i -D clean-webpack-plugin html-webpack-plugin webpack webpack-cli webpack-dev-server webpack-merge mini-css-extract-plugin css-minimizer-webpack-plugin

Instalar dependencias del entorno webpack
npm i -D css-loader node-sass sass-loader style-loader

Editar el archivo package.json con vim desde consola
$ vim package.json

Copiar archivos index.html y index.js de la sesión anterior
$ cp ../../sesion07/css-grid-demo/src/* ./src

Ejemplo Emmet Abbreviation del proyecto
div.wrapper>(header{Header}+aside*2{Aside $}+section*2{Section $}+footer{Footer})

Buscar nodos con la consola de navegador
> document.querySelector('aside:nth-of-type(1)')
> document.querySelector('aside:nth-child(2)')

Algunos sitios de interes

Vim - https://vim.rtorr.com/
Paleta de colores  - https://color.adobe.com/es/explore
Mobile first  - https://www.uxpin.com/studio/blog/a-hands-on-guide-to-mobile-first-design/
Mini CSS Extract Plugin  -https://webpack.js.org/plugins/mini-css-extract-plugin/
CSS minimizer webpack plugin  - https://webpack.js.org/plugins/css-minimizer-webpack-plugin/